有冇人係香港工作到好灰

我就成條咸魚咁喇

工都無

每日九至十個鐘點會唔灰

唔想做唔係懶 或者係做二世祖

而係好攰

會唔會為望唔到條路點行而灰？
做左3年野 仍然覺得自己係0

你灰d

由細到大都講九至五但係事實呢

我九至六都好灰呀屌

10至9笑而不語

返工食飯訓教 無限loop

朝七夜七

做港大校長係壓力大啲架啦